曼聯妖人連加特與經紀人拉奧拿分道揚鑣

根據 ESPN 的最新消息，Jesse Lingard 將不再是經紀人 Mino Raiola 旗下的球員。

Raiola 同樣也是隊友 Paul Pogba 的經紀人，Lingard 是從今年初才開始委任他為自己的經紀人。目前 Lingard 將由自己的家人以及其他親信來管理。

這次的決定是經過雙方同意下達成，彼此還是維持良好的關係。

Lingard 最後一次上場是在九月份的足聯杯對壘白禮頓的比賽。他過去七場因為受傷關係而缺陣，目前已經即將完全痊癒。27歲的 Lingard 在本夏季的轉會窗曾被謠傳即將加入熱刺與波爾圖，他的合約將在本賽季結束就約滿。曼聯擁有延長他的合約的選擇條款，但是球隊至今卻不急著這麼做。

但目前曼聯並不想讓 Lingard 免費走人，期望他本賽季能上場做出貢獻。Lingard 本身也願意留在曼聯，繼續爭取上場的機會。

妖人

妖人定廢人

屌